我對美國政治的少少了解

始終左膠當道

侵有少少似當年何妖選議會

應該輸硬

你搵侵同何妖比就知你對政冶唔了解。

樓主真係得少少了解好誠實

唔好影響中年人啦

將香港套入美國到好打有限

到時bin你c